★返工=?? 工作壓力爆煲 90後豪宅內服藥昏迷

周六（24日）凌晨約零時半，警方接獲何文田常盛街28號「皓畋」一單位的姓黎（29歲）男子報案，指懷疑其姓余（28歲）妻子服食過量止痛藥物，不省人事。

救護員趕抵立即將女事主送往伊利沙伯醫院治理，當時她仍然陷於昏迷。消息稱，余女近日因為工作問題鬱鬱不歡，警方調查後相信事件無可疑，案件列作「企圖自殺」處理。

求助網站和熱線

妻子rip

幾多千呎